\documentclass[a4paper,ngerman,10pt,landscape]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}
\geometry{a4paper}
\usepackage[headsepline]{scrpage2}
\pagestyle{scrheadings}
\clearscrheadfoot
\ohead{\LARGE Abitur 2020}
\chead{}
\ihead{\LARGE Mündliche Prüfungen im 4. Abiturfach }
\ifoot{}
%\cfoot{\pagemark}
\ofoot{Stand: \today}
\usepackage[RGB]{xcolor}
\usepackage{babel}

\usepackage{beramono}

\newcommand{\mycomment}[1]{}


\newcommand{\fachraum}[2]{#1&}
\newcommand{\pruefung}[4]{
	\begin{minipage}[c][1cm][c]{3.5cm}
		\centering
		\textbf{\footnotesize#4}
	\end{minipage}
}

\newcommand{\pruefungleer}[1]{
	\begin{minipage}[c][1cm][c]{3.5cm}
		#1
	\end{minipage}
}
\newcommand{\pruefungheader}[1]{
	\begin{minipage}[c][1cm][c]{3.5cm}
		\centering #1
	\end{minipage}
}

\newcommand{\pruefungstag}[1]{
	\section*{#1}
}
\newcommand{\pruefungcolor}[7]{
    \begin{minipage}[c][1cm][c]{3.5cm}
	\centering
	\textbf{\footnotesize#7}
    \end{minipage}
}

\begin{document}
\section*{Wichtige Hinweise}
\begin{itemize}
	\item Die angegeben Zeiten im Plan sind Prüfungszeiten. Die Vorbereitungszeit beginnt 30 Minuten vor der entsprechenden Prüfung.
	\item Ihr werdet von Euren Prüfern im Warteraum D005 (alte Mensa) abgeholt.
	\item Die Prüfungsergebnisse erhaltet ihr von der Schulleitung in Raum B007 zu folgenden Zeiten: 13:30 Uhr / 18:00 Uhr 
\end{itemize}
\ttfamily
\input{export.tex}


\end{document}